喂 New God 美斯，你推撚左TVB紀錄片《另一個香港》《風從何來》同《香港之亂》未呀

蓋

佢全家死了 忙住搞喪事 唔得閒開post

佢應該同tvb成個台啲老豆老母執緊骨

G持樓豬

嗰個弱智仔只係識睇啲速食膠片。正常片佢點會明

佢唔開post邊有錢葬冚家

每個5毫都有血有汗

收到cctvb柯打佢就會推

佢算唔算波台垃圾

未夠鐘 夠鍾就會成班人自推

無線財經資訊台將播放央視紀錄片《另一個香港》

幫佢開咗

條友藍屍日日喺tvb post笑抗爭者

佢咁耐以嚟淨係講過一次波

叫個垃圾死返香討

佢係垃圾，入佢post傾嗰班仲垃圾

佢地成日屌出面 話比你地建左國仲獨裁 睇下電視都唔比

屌你老母呀 TVB而家唔係一般藍絲 佢做國家機器抹黑全香港人

個邏輯係屌猶太人唔接受納粹宣傳
抵制納粹宣傳
仲獨裁過希特拉

波台之恥

唔剩止咁，佢地成日圍爐笑抗爭者

奇怪點解仲未bam

連仔對言論自由嗰份執著

咁就咪BAM隻澳門狗啦

未反送中之前蓋清日日吹奏東張西望

都係以前既事啦
開咩post 都要睇時候啦 仲日日開膠post 咩

豬SIR講得好

個幾套唔係正常片啦

賤種狗黎講 呢隻都算數一數二

屌老母一係以後集體洗佢板

有人洗過啦 條垃圾冇尊嚴架喎
鬧極都冇反應

一直都有人洗 冇用

究竟疤迷New God 美斯條底線係邊

佢咪好似林鄭咁：我而家唔睇抹黑我既說話

新聞就話做國家機器玩抹黑啫
劇集點抹黑？

洗過就知0作用

兩下就block到

admin做野未

垃撚圾

大半年前都攞出嚟講

你不如cap埋舊年6月前有幾多連登仔淘寶飲喜茶

兩大疤狗 newgod美斯+siufa

豬蛇都唔鞭策班90後

推

萬眾同心公益金

樓主好波

點睇條垃圾又出黎

佢係公益金post話藍絲都有欣賞既角度

笑到我仆街

條柒頭一定當睇唔到呢個post

佢係個post自high

佢有次入呢類post勁能串咀

佢咪就係藍屍

萬眾同心公益金

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原全唔知佢up乜

連尼住係咪收左tvb錢唔bam條柒頭

真係唔知連狗諗咩 打手打到咁撚明顯
懷疑連狗藍

班垃圾中意傾tvb都算，唔自己開po，入去畀隻藍屍撚係咩玩法

正一陷家剷

條能樣之前仲係到扮黃

how

你咁有心機覆佢

發現佢冇咩logic放棄

黃佢老母
條垃圾玩膠咋

佢受薪打手 冇得同佢講logic

起歌

點解班撚樣唔去香討 babykindom傾

但係我係睇唔撚明佢講咩

連登有市場 你睇ViuTV 啲節目爆幾多

全家死清，得佢長命百歲，百病纏身

佢引戇鳩睇cctvb，你唔會明架啦

發現無人講屈dee

Bam撚左

復出咗好耐

好似仲要下下幫佢手推po

唔計取態偏頗 其實TVB新聞啲編採水平都幾高

bam多次啦屌

佢最近扮緊黃

波台垃圾仲有好多
日日開膠post嗰堆

唔講啦，大家知咩料

NEW GOD唔算波台份子啦

仲有幾個全部波台

整cctai, 推拉, 手蓄呢類嘅稻草人同分化恥笑字眼
但無奈地好多人都中咗招

麻煩比更多人知, 最好連登以外嘅地方都知同平反

Dlllm連登仔寫左投訴信比廣播署未啊

萬鳩幾封投訴 全部不成立

公益金都開post, 睇黎好快如蓋清所願

今次係最有機會投訴成立

fb連登出埋post都係得378人send email真係難睇咗少少

波台有唔少瘀血

依家90後 00後仲落力過80後

佢唔得閒
仲推緊降魔的

條陷家鏟冇底線

仲有個咩帶祖兒兩個賤種冚家剷

條友依家扮黃引人推佢啲post